執番好一隻禁撚垃圾的network rack應該收幾錢 ?

執番好一隻禁撚垃圾的network rack應該收幾錢 ?

唔可以down network, 唔可以down server, 無cable record, d 線打撚哂交叉又唔比甩出來

唔識野好奇問下

佢唔down 得 即係唔"抆"得？

咁點執

order落來就係禁on9, 落order果理離地膠層，自己都唔知點整，諗住出聲叫人執番好佢就算

仲有N禁多隻近似的rack, 我叫佢出post請魔術師會好 d

唔down得咪打開個櫃哦一聲當整左跟住收工囉
同班高層講我都想學下野

啲膠層真係用個屎忽諗野

斷日薪計應該幾好pay

唔down得=起新場

俾兩條路高層行，同我down 一晚俾你整，一係唔down自己整

想問吓即使俾down 機，你會點整？

其實班膠層咩都唔識，又無record,又無plan,又無指引
就算被down機整，都好大工程
我應該先cut哂d無插port的死線，再一個個port甩出來mark record, 排好條線再重插

到齊哂record後就應該plan下重新排過哂d port位，而唔係是但見port就吉入去用

玩咩，會搞到單嘢係咁嘅公司，唔會見得肯出錢執返靚佢。呢啲公司覺得it 係cost center 然後盡量有幾少畀幾少，咪等佢down 嘅時候offer 吓 emergency 價過佢囉。

見到都辛苦，我公司請Vendor 做每單都會mark

唔單點trace 返 落單條友on9,你老頂仲on9

聽到都覺得大工程。

似乎要換過或夾過D短D既線㖭喎

d膠層唔肯用短線/自己夾
只準用一包包預先夾好的線，結果攪到近距離的port都要插條 1米/2米線落去

買都有短線賣架，堅係膠喎

用哂先出order去買，又n年都未返到貨，d 膠層就會問點解唔用長果 d線
結果咪攪成禁

點解唔畀自己夾

on9 膠層驚自己友夾線手工差，實質都唔知係咪買野有回佣